\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=4)

&& Spieler*innen müssen spezielle Kriterien erfüllen, um in den folgenden Divisionen antreten zu können.
&&& Open-, Mixed- und Frauen-Division
&&&& Ein*e in diesen Divisionen teilnehmende*r Spieler*in sollte in dem Kalenderjahr, in dem das Turnier abgeschlossen wird, vierzehn (14) Jahre oder älter sein.
&&&& Jüngere Spieler*innen können prinzipiell in diesen Divisionen teilnehmen, allerdings ist Rücksprache mit dem Jugend- und dem Eventkomitee zur Gewährung des Jugenschutzes nötig.
&&& Master-Divisionen
&&&& Frauen müssen in dem Kalenderjahr, in dem das Turnier abgeschlossen wird, dreißig (30) Jahre oder älter sein.
&&&& Männer müssen in dem Kalenderjahr, in dem das Turnier abgeschlossen wird, dreiunddreißig (33) Jahre oder älter sein.
&&& Grand Masters-Divsionen
&&&& Frauen müssen in dem Kalenderjahr, in dem das Turnier abgeschlossen wird, siebenunddreißig (37) Jahre oder älter sein.
&&&& Männer müssen in dem Kalenderjahr, in dem das Turnier abgeschlossen wird, vierzig (40) Jahre oder älter sein.
&&& Great Grand Masters-Divsionen
&&&& Frauen müssen in dem Kalenderjahr, in dem das Turnier abgeschlossen wird, fünfundvierzig (45) Jahre oder älter sein.
&&&& Männer müssen in dem Kalenderjahr, in dem das Turnier abgeschlossen wird, achtundvierzig (48) Jahre oder älter sein.

\end{easylist}
